有冇人試過沖涼果陣一邊鼻流血

沖熱水涼果陣冇啦啦一邊鼻流血 仲要唔只一次係咁
有冇人試過要點樣做

因為你諗起佢?

由得佢流 沖沖下就會止血

我前排天氣凍試過

之後天氣一暖返就無事

利申：本身有鼻敏感

你係咪成日用手指尾同個鼻洞親密接觸
導致流鼻血。。。

頭微微向前傾，鏈住近鼻骨個個位，用口呼吸，維持10分鐘左右。如果30分鐘之後仲係流緊鼻血，就要睇醫生。

免疫了

我本身耳膜好薄
細細個做過一次手術好少少
但近幾年開始轉差
有時撞親少少 天氣乾
我捽捽個鼻都會流鼻血
你講沖涼流鼻血我試過好多次
可能天氣乾又沖太熱 好多因素會流
你可以睇睇醫生check下

已cap圖
你仆街啦

鼻

唔該巴打 佢係流好少 一沖完涼就已經止血

咁你開post 托

我唔知我係咪洗面果陣太大力摔塊面 或者D水太熱 btw 唔該巴打

問下唔比？

我係絲啦

天生鼻膜薄 你講既情況試過無數次

但我以前都冇 係呢幾個月先咁

Sorry 唔該絲打

慣左沖涼果陣撩鼻屎成日撩出血

奇異果

熱水流頭 加速血液循環 加鼻膜簿

試過 冬天都成日朝早會流 前排睇完醫生幫我做電鼻痛到我